又打J! 匪軍推新武器！無人機「蜂群」密集發射精準自殺攻擊 自詡超越科幻片

中國解放軍近期動作頻頻，不斷展示中國軍威，現在又宣稱堆出新武器，將無人機再進化，並宣稱這是中國首批實用化的無人機「蜂群」。

如果係真 都幾勁 無人機自帶咩武器 最後我見佢直接撞去目標到 自殺式無人機黎？

完全係 Ghost recon 個邪惡高科技國

SpiderMan

飛得咁慢 比佢掃哂落黎啦

Blackmirror

咁細部點帶武器
仲有無晶片整撚呀

好似有啲假假地

中國式武俠導彈

驚爆遊戲無人機

都幾有用既，不過好易比人干擾打返轉頭

白宮淪陷3個隻自殺式襲擊咁，如果係咁可能以後打仗人人都要一副手提干擾裝置

蝗群 仲恐怖

……支那發明軍備係用嚟打人民

攜帶住炸藥既無人機已經可以係移動炸彈

咁不如用戰斧導彈

對步兵、輕裝甲，甚至係平民嚟講都幾大威脅。效能方面好取決於佢有冇自動索敵攻擊 / 就算有都好睇個辨認程度有幾高，冇嘅話震懾度會相對地低少少。

類似嘅概念同應用其實已經出現咗好耐，甚至白宮淪陷第三集直頭拍埋出嚟，頭先中國條片同嗰一幕有 9 成似。

蝗虫式攻擊

成本同目標重要程度嘅考量

咁唔使啦 用dji 綁住炸彈衝過去咪算

exact7ly 就係 COD: MW 最新嗰集嘅其中一段

打內戰同殺平民超有效

老解日常

係，不能同意更多
涼薄啲講，對班軍頭嚟講 CP 值超高

神風式打完即棄condom仔

中共最叻就係吹 幅圖可能唔知邊到偷返嚟

認真
美軍概念武器
大家小心

白宮3都好似大陸比錢拍

衝埋去自爆

最後都係無人武器系統大戰

呢款武器唔講得笑
中國一直收購左唔同美國基因公司同科網公司
有左佢地既基因同人面辨識，就可以整到針對美軍既無人機武器

有，不過粒晶片大過個武器

勁到迫擊砲 火箭彈都射到落嚟

個個都知美國有mq9,仲拎去賣
但成個計劃仲有好多mq乜乜物物,實際力量未知
美國連x47b都可以放棄,都證明到美國係有其他後著

最尾效果都冇埋
點知佢係咪識爆定唔識爆

咁唔係，你想點?人打人，只會好似中東咁，打幾百年啲仇恨都一直累積喺平民度，啲高官想平息都控制唔到，資本主義世界姐，如果要打，用錢打錢，資源打資源，技術打技術，咪算囉，最好就唔打。

喪屍咁撚樣

e~ 白宮淪陷3 劇情 黎既

其實有乜咁特別，咪又係飛彈一粒

梁國雄議員

其實咪即係慢板巡航導彈

夠喇，睇見都覺得on9

飛咁慢防空炮火都夠掃晒落嚟啦

全世界鬥緊快，支共就反其道而行

城市獵人都攪掂啦，嚇鬼咩